其實中國人有好大部分既自悲心理係黎自太監制度

比人剪左條賓周喎，我都諗唔明點解會有一個民族係會大規模咁剪自己d人既賓周剪左幾千年，幾好既基因都留唔住啦。

佛洛伊德既泛性主義都用陽具祟拜解釋左好多人既潛意識到權力追求，再到文化發展... 一個地方係興剪賓周，我都諗唔撚明係可以點進步

現代人好多既自悲心理都黎自心理上既閹割，中國就切實咁執行閹割，呢個係中國人奴性重係主因

張相真係影得好好

點解釋羅馬帝國都有剪賓周?

唔知有

虛心求教

不過中國剪幾千年，大批大批咁剪，真係好撚癲

一個地方系興間間茶餐廳部部電視機都長開播住同一個電視台(e.g. TVB)，我都諗唔撚明系可以點進步

返工個班對住老細個陣個個樣同太監冇分別

奴性

所以羅馬帝國未滅亡囉

咁大規模剪人賓周真係支那先有
而支那男人奴性都係全球最強

諗真d真係好撚癡線

讀歷史仲讀到好似好平常咁

大學dem beat

聽講係怕佢地會屌宮入面d女

咁驚條女被人屌就唔好請太監喇 皇帝